Admin入

123123123

asdfjkhaeg

111111

val foo = "bar"

都唔知乜黎

你好，「插入代碼」功能啱啱開放咗，方便大家討論 programming 時用。

格式：

// block ```language code ``` // inline `main.js`

例子：

var a = 1;

Run npm install to install

it9最愛 syntax highlight

ok thx 唔知乜黎

IT狗進場

？？？

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

Console.WriteLine("Hello World");